古有波台黐線佬，今有球壇黐線佬

1. 來自挪威的布歐-艾寧.夏蘭特

2. 阿仙奴新希望-布卡約.沙卡

3. 新尼馬-雲尼斯奧斯.祖利亞

4. 日本馬雲-久保建英

real

全部都咁樣衰

Saka好能卡哇依

包皮個樣對比佢哋都算正常